有冇巴絲已唔買基本八百萬嘅六合彩？

八百萬依家太少錢了
冇乜吸引力
冇至少千五萬都唔買

咪一樣中唔到

中到少少都開心啦

你都痴線嘅中 8,000,000同埋中幾千萬有咩分別

窮人的浪漫

認真 吸引力係低左
雖然話八百萬成世仔都賺唔到
但都唔想用左分頭獎運係800萬到
所以有時見8百萬都懶得買

有八百萬夠移民啦

唔過 5千萬都唔會去買
中唔中命運都注定左
會中既你成世仔只買一次都會中

頭獎過千五萬先買

基本過二千萬先買

八百萬 10蚊
千五萬 20蚊
金多寶 40蚊